對於廢老有感而發

其實主要係呢幾日，不斷身邊有廢老行過都討論緊616後續既行動。
而最多既係呢一句
『你和平示威，我唔理你，但你唔好搞到人啊。』
我心諗，其實你廢老唔了解就算，你眼中所有新聞時事都係cctvb我都算。
換個情況，派4000蚊，無啦啦唔派，你上街遊行，林奠話係咁咖啦。
咁我想問下啲廢老，你又會唔會就咁就算？
定你地又繼續幾百萬人遊行支持修例，支持警察？

好啦
講番屋企情況，圍狗屋當日，夜晚番到去。
所謂既老豆：咁樣都唔叫暴徒？一槍打撚死你地啦。
可能夜晚圍完番去，忍唔撚住爆左句。
係啊，我地係暴徒啊，赤手空拳多把遮，換黎既係橡膠子彈，催淚彈啊，還掂警察都開左槍啦，你都唔差左無仔送終咖啦？
太古廣場死左個暴徒你又知唔知 睇撚埋曬啲垃圾電視台。一知半解係度空口說白話。
咪撚up得就up啦
你係就出現場屌下啲暴徒
一係就了解清楚再屌邊邊係暴徒

好啦

我講完喇

香港需要年青人發聲發力。

廢老，No!